鄭立：自從發覺呢班人以為個世界係靠捉住漏洞同咬文嚼字運作，好難唔厭惡佢地。

你 2016 年第一次 DQ 時唔全力反檯，覺得只係巴治奧同游小姐技術錯誤，令你班支持者接受左呢個又係一個「鬥玩漏洞」既機制，完全唔明人地係想監硬壓制你，而唔係「你技術上唔犯法就無事」，咁你就註定玩完。

當時已經釋法啦，亦好多人警告過議員要注意，你班契弟就諗點樣道德道德道德。

自從發覺呢班人以為個世界係靠捉住漏洞同咬文嚼字運作，好難唔厭惡佢地。

然後隔離po仲傾緊記者問咩先可以問到林鄭口啞啞

把口比你劍橋debating lvl都無用啦
上擂台打拳用把口咩

區議會寸到Pk鄧冇聲出，又贏

以理服人

樓主走先 呢度泛登

背後瘋狂打手足殺手足
鏡頭前喺區議會俾你撚下就搞到你好似贏咗咁

當年dq梁天琦果陣班友去晒邊

議席 > 天

我先講

咁你做左d乜(要刪除括號入邊既字，唔刪既話今個月冇內戰獎金)

陣間又話你批鬥分化泛民

以理服人, 唔係要政府輸係要多D人支持自己陣營

以理服人係吸納新血定同溫層打飛機
你自己思考下

見到有錯有問題唔講得
講左就係熱狗玩批鬥
要兄弟爬山
連登仔又贏

兄弟爪巴山

而家唔夠多？ 況且就算全香港人係你個陣營，個政府都唔洗理你地 繼續「以理服人」啦

其實16年第一次DQ可以點全力反枱!?
就連JR同election petition都敗訴 當年689擺明車馬要DQ堆民主派嚟領功 唔通搞多幾次大遊行就阻到佢DQ咩 民主派當時可以做啲乜去阻止到佢?? 好心唔好日日都喺度搵稻草人嚟打啦

各人自有不同想法 揣測眾人只有單元思維 未免太侮辱港人智慧

16年比人DQ完
4年後再跟佢遊戲規則再選過

老老實實真係唔好太高估港人智慧
更加唔好以為政治立場同智慧掛鈎

睇留 小朋友齊打架 隻game 應該要改做 小朋友齊口交 先岩

咁佢地唔參選個結果會係乜??
如果佢地仲堅持反對制度外抗爭 咁就係弱撚智啊 但如果制度內外都去做嘅話真係睇唔出佢地繼續參選有乜問題

樓主白票撚五毛分化撚失敗主義PR公司唔試過點知唔得點對得住手足咁多人出post吹風證明對家好驚我地更加要堅持最後光復香港時代革命煲底除罩相見

你明唔明香港人對
「議會入面有非建制」
「司法系統」
「選舉」之類概念
有幾多憧憬
好多人會以為選舉贏就真係贏

熱狗呢

你爭咗隻

Ching ho ball

我就唔知點解連被拉既勇武都支持雙線抗爭時
會有軍師厚顏到不斷宣傳議會無用論

對議會無用論既回應係：
反正有人收十皮一個月吹水，
我絕唔願意見到會拍手鼓勵黑警既人做呢份筍工囉

邊有寸到冇聲出
連呢啲佢地認為嘅戰場都冇乜贏過

否決政府財政預算案，
癱瘓立法會。

呢兩樣都冇做然後話俾人知泛民議員盡哂力？

當日DQ如果有612咁惡咁多人出
之後撚會明目張膽DQ你地咁多次

呢班人不嬲都係避重就輕，見縫插針㗎啦，做得咁辛苦真係唔知點高度贊賞你好
見呢幾日開始無力，咪開post俾下精神毒品你食囉

唔通 唔參選立法會 唔出庭抗辯 就可以團結到全民去打倒支共??
如果35+成功嘅話 抗爭成本就可以大降 記住武勇抗爭只係手段而唔係目標嚟架

中共驚真係35+成真 又開始散播立法會冇用

我就票照投 夠膽咪dq晒佢囉

泛民無盡力癱瘓立法會!?
乜郭榮鏗已經退出咗泛民咩!???

612咗港共就會驚你啊?? 港共推緊一國一制緊喇 師兄

又紙上談兵

絕對支持大家投票
最好非建制贏晒咁多席

等你地睇下跟人遊戲規則玩既結果

你嘅回答同我個朋友好似次次出街食飯問佢有冇意見，佢每次都答隨便啦是但啦你鐘意啦都係一餐飯啫，之後我提出每間餐廳佢都有籍口ban，最後我問佢你到底想食乜佢答唔知。
Ban人哋嘅意見同想法係好容易，但你嘅意見呢？

夠票否決？

劣跡斑斑 犯案累累
功能七怪（必殺技）：

ＩＴ界 莫乃光（創科白象）
會計界 梁繼昌（水炮戰車）
教育界 葉建源（林鄭致謝）
法律界 郭榮鏗（沙中超支）
醫學界 李國麟（財政預算）
衛服界 陳沛然（一地兩檢）
社福界 邵家臻（橫州鄉黑）

熱狗界 鄭松泰（反轉國旗）

咁而家都可以收皮啦

一個呀
最多咪講有用行動嘗試嘅值得坐個佢個位
唔講仲以為我唔記得泛民啲投票記錄點樣「全力抵抗」

鄭立同堂主fb最好睇
最接近自己嘅政治光譜
屌販民 屌熱狗aka迷雲黨

鄭立有話投白票咩？
成班過份解讀

民主黨連35+後保證攬炒議會都唔肯

又講廢話
鬼唔知選到入去比人打壓冇撚用咩
要做比美國佬睇架嘛
前兩日拉班政治老人即刻全球關注
你落街掉兩舊磚有幾多人關注？

整都夠票有好多方法，但係乜都唔做投贊成就唔好話俾我知有反抗過。

首先答左當年佢2個玩野係咪佢提出既主意

內會副主席有廿鳩幾個架!?
同埋 從來都無過半數可以定否決政府預算案啊 師兄

有咩高深哲學係得你知？

證據!?

現實政治就係好多香港人當年都係咁覺得
如果港共繼續温水煮蛙
呢班人包括我都唔會覺得要絕地反抗

你講到我想講個句
唔輸到一無所有其實唔會有咁既動力反抗

留名睇鄭立係熱狗係分化撚

現實係當年主流泛民民意都唔支持

梁遊集會最多人一次得幾百人

仲要當中係有泛民雖然唔同意
但都照去

點樣可以好像612咁

上次見到有人屌佢犬儒

呢個道理係岩
但香港人唔會接受到
因為香港人唔想放棄而家既物質生活

咪比大家看下

過到半有無用

佢地唔會講

事實係612真係叫停左逃例
上面假設緊2016年DQ個陣啲人出黎反抗
當然今日發生DQ你再出就唔撚會理你啦

DQ果時咪又係正常運作。講緊而家咩？
同埋你就咁乖乖地投票？而家係話用一切手段否決，但係泛民反對制都唔肯㩒。

泛狗不願面對

要loop舊文

支持人守理大

最後

搞到2000人被拉
一鋪將勇武重創都唔講

以前問過
唔係
當年本土派班後生唔係好聽佢意見
係有另一件蠶蟲軍師教路
要爆要勁
咁游小姐性格就係鍾意做嘢去到盡
巴治奧就跟隊
結果咪咁

黃台仰

泛民作為政治領袖
應該係推動民主運動
唔應該因應驚輸民意而綁手綁腳

樓主走先, 泛登仔屈毛屈分化屈鬥黃大軍衝緊入黎, 我幫你頂住!!!

關乜撚嘢事 現實係只要係支共落嘅order 就算世界末日港共政權都會堅持要執行

咁你個post原本想表達啲咩

個個都驚自己無得撈

當虫泰喺1300億抗疫基金表決都係投棄權 你又點可能要求全部非奶共投反對票呢

Oic
但唔撚係容癌呀

呢啲吹水節目講嘅嘢當官方立場!?

戰爭時期 講信用講文字？

好多港豬都唔明
支共已經判斷你班人養唔熟
一國兩制係玩鳩佢自己

而家已經加速全面控制

只不過有渣傀儡演戲你睇

堂主 近排好似發現新大陸咁睇《福音戰士》

可能佢由細到大凈系睇TVB

其實佢係講得岩，但香港根本好多人未有準備背起呢個負擔因為太多包袱，未有呢個狀態去全民勇武，基於現實所以先做住呢個立法會選舉同埋其他勇武手足做住既行動

DQ係支共落嘅order 當年就算點反枱都係會繼續發生

仲有用咀炮屌到黑警撤退

同泛民講「試下總辭」
泛民就會「犬儒地話冇用」

同泛民講 功能組別「冇用」
泛民就會話 「唔好咁犬儒」「乜方法都試下」

犬儒與否 只在於
泛民會否 利益受損 / 有利可圖

果時係全港市民都冇反應，咁又可以點

個陣一眾私怨撚 笑梁游
仲有班 未燒到自己嘅泛民 認為 我唔係本土派嘛 我唔支持獨立嘛
仲成日覺得 梁游係搶左佢地原本應有嘅議席 諗住補選可以拎返嘛
以為「唔好比位中共入」同人咬文嚼字 以為避開DQ門檻就以為好醒
當時好多淺黃深黃都係咁樣諗 -> 其實係小聰明
仲未計梁天琦連閘都入唔到 係參選權上 香港人根本無得用現有法律去打
因為人大釋法權係終院都要遵守 推翻唔到
所以今日話 至撚黑暗嘅日子 係一早可以預見得到
呢一年都只會更加惡化 加上美中冷戰 香港必被中共拖累攬炒
不過都算啦 今時今日 只係希望大家諗野角度 可以再闊啲

其實講得啱
根本一早梁遊DQ就要反枱
到反修例先反已經遲
當大家仲小學雞玩字蚤分化
中共已經部署好哂隨時DQ更多人取消一國兩制
香港人準備好同支共攬炒未

唔夠就唔撚做 咁你繼續投票啦,佢地根本冇盡力抗爭過,屌下班官話自己抗爭左?

希望啲泛左支教民可以生性啲

pusb

佢地應該要有更長遠嘅政治智慧同觸覺
例如最近黃律師搞個個保護傘
泛民咁多年黎都無打算過香港人要流亡海外
完全係無支援 又害怕觸及基本法第一條 驚比人話港獨
自己都跟隨中共政治正確左先

姓林嘅狗頭軍師

35+
勿分化拉

打完飛機著返條褲啦屌你老母

之前GPhone都有做DQ師
一樣有noise

中共要玩死你，建制內外都可以做得到
你玩議會咪DQ晒你囉，甚至最近佢驚35+嘅直頭想削弱議會功能
唔玩議會玩街頭，捉晒前線入警署蹂躪，庭都唔使上已經撚到你半死
今時今日佢有咩做唔出？咁咩都唔做坐喺度等死又會好啲？
比唔到運動方向齋屌嘅我唔會批評，但係下次可以再諗多少少先出post

靜啊
我地要進攻功能組別

反轉國旗？.？
你是咩人

咁你做左啲咩呀

連登唔講得真話架 🤫🤫🤫

上連登講真話,樓主你唔好玩命啦

2020年政治環境不同2016年
果陣時多港豬 依家醒左50%

今年再玩DQ 黑警準備食大量汽油

又翻舊帳

鬼唔知咩。
但你正正常常宣誓，然後照比人DQ，同青政咁宣誓，而比人DQ。係唔係唔同好多呀?花式宣誓有咩用呀?宣誓果下屌9左中共就光復左香港?

個Case同Gphone一樣，佢自稱會忠誠擁護基本法，但照比人DQ，有用啲?
定屌9基本法後比人DQ，有用啲呀?

入得個制度就應該做實事。不停攬炒拉布，有用過做無謂野啦。

解釋區議會係冇實際作用都俾人話白票兵

批鬥完佢地，指出佢地錯誤，都係要反抗，大家加油

當年黃碧雲條臭西個咀臉我重記得呀

係呀
我批鬥你呀黃碧雲

仲選咩撚野呀
9月前移民啦

成鳩日喺度屌鳩啲投票派既人， 係唔係接受唔到呢個世界有好多唔同光譜嘅人呀？

你屌完人哋係投票撚， 果班人就會即刻變勇武？ 你要接受現實， 現實就係唔會。 就算退一萬步，真係全部變勇武， 都係果句。U no gun。

你咪笑鳩人哋港豬囉， 但對件事一啲幫助都冇。 咁同屌票有乜嘢分別？

泛粉醒未

你冇咩高見

罷工 ,武裝革命 要扮睇唔到

罷工邊有飯開
進攻功能組別咪可以一邊革命一邊過日常生活

食黃店玩投票

又有得打卡 有like 有心心

有手足俾人拉 又可以放嬲嬲

要屌就係人都識得屌
Please propose a feasible way out

無話接唔接受到唔同光譜
但如果你想進攻功能組別
咁最好就唔好太過義憤填膺
見到真心忍唔住笑

Propose好多人都做過
無人肯實行
最後咪又係取易不取難

推

以理服人其實唔係要贏對面
而係鞏固自己友既唸法
利用對方既說話做文宣

口才好如天琦係可以影響哂成個社會
說好似當年孫中山都做好多演講
團結哂啲人先做到野

咁你肯落手做未

請問你明知冇可能全部人都轉勇武嘅情況下， 有邊個難嘅方法係真係有理據支持係有用？

又講總辭呀？

"feasible"
睇到未

唔係你或者鄭立9up兩句或者任何一個政客 (包括泛民) 9up就可以動員到所有人用武力對抗暴政

99.9%香港人係連戰爭/ 武力訓練都冇，你諗到一個可行既scheme plan係train到個城市入面絕大部份人都ready for war咪話你勁

又係呢啲低能言論
而家唔係講緊一個人做唔做
係講緊成個黃色立場主流思想問題
連諗法都仲係停留係dead body之流
點可能去到做實事既層面

你否定左武裝革命既可能性
唔代表你justify左進攻功能組別呢件事並唔on9

咁即係唔肯做等人做啦

你唔agree on人地個proposal咁你咪唔involve，so simple
我都覺得體制內抗爭係無乜用架啦, 不過起碼我會appreciate人地肯試吓係局限下搵way out，唔似有人咁多年都係聲大大但無貨賣

我開個po搵同溫層詼諧下又要比你鬧
好唔appreciate囉

呢d post一係推唔到，一係比人屌
所以幫推

一直覺得鄭立只係一個冷氣軍師
不斷搵位入，又冇實際行動

我有食黃店用香港人加油八達通套

邊個被拉勇武話支持？

dq完無反應先推到反送中牙清
本末倒置

咬文嚼字就係拎語語權
共產黨對香港係咁玩
泛民對本土派都係咁玩
如果討厭呢樣野同話討厭政治冇乜分別

鄭立啲啲人心底內可能覺得,例如話革命先係唯一出路,
於是怕人地做咗其他嘢,就唔會去做革命
但其實佢都係等人地做,自己都無出手做,
只係希望屌死曬其他嘢,人地就會做佢心目中想做既嘢

當你支持黃店同路人
都唔係盲撐龍門呢d人血饅頭
個心態同含泛民一樣
一洗左腦不分化就追撚含

一開頭啲人係會覺得吸引既，包括我
但之後就會意識到，搵位入係人都識啦，甚至啲選民比佢更清楚泛民既問題tim
作為反對者最重要係諗唔諗到一條更好而又切實可行既橋去取而代之。

16年泛民：本土派係法西斯

唔玩嘢咪無事囉
4年後自己都中回力鏢

無話無第二條路既,你肯犧牲就得
但既然我自己都唔肯犧牲,我唔會屌人唔去做

我見過有人係facebbok問過鄭立類似幾時自己落手做既問題,
佢大約話明知這個就算有都不可能承認的,
啲網友仲附和話問既可能都係popo，想人自首
我希望鄭立同佢啲支持者真係背後做咗好多犯法嘢但唔方便講
而唔係只係單純希望屌死曬其他嘢,
人地就會做佢心目中想做既嘢啦

真心會去落實呢啲敏感行動既人通常都有決心同埋識得忍辱負重，係做咗嘢其他人都唔會知
正常唔會得閒去屌其他人點解唔跟佢個套，因為佢自己已經低調進行中，更加唔想畀非必要既人知佢做緊
所以佢都似係想push人地做而自己兩手Fing Fing 居多，咁無既我覺得佢呢種人多的是 見慣哂

35+被DQ

留得個盲評又唔敢駁
仲衰過鳩講不分化唔好鬥黃

拎話語權
幾次去美國個團都幫手維穩話仲有一國兩制
個藉口可唔可以諗好啲

駁咩你唔係覺得我句留言係撐泛民呀

當年都已經講過
本土派同自決派俾人DQ同剝奪政治權利終生
你唔全力去阻止嘅話
下一步就係DQ你班溫和反對派
就連你喺議會裡面抗爭都唔容許

要DQ好簡單
問一句：唔撐23條算咩擁護基本法？

你句光復香港都已經違反基本法啦

講緊負評個個牙
係你負咩

仲可以有追溯期
搵返你邊年邊月邊日喺 Facebook 講過反對23條
再 DQ 你

學佢哋講
咬文嚼字呢句有得兜
區議會係成功兜過

但問撐唔撐係立場問題
告到法庭實輸

仲有「非建制派」呢個名 都係各大傳媒同泛民自己走去跟 拎黎用
話語權 一早放棄左啦
而家仲見到好多人用緊 / 拎黎自稱
呢樣野唔去改 我睇唔到團結會有深度 只係一盤散沙

唔mutually exclusive咖喎
唔知宇宙大軍神鄭立有咩好提議

其實你真係覺得區議會係兜過咩?
我自己覺得有部分原因係因為區議會根本就無權力
隨便放啲位俾你都做唔到啲咩

上次就DQ 6個
今次35+再DQ 6啫係得返29

而且到今日仲好多人話梁游抵死

300億抗疫基金咪投埋贊成

成班黃絲叻又睇唔到、唔算數？

策略上我又唔可以話佢錯既,
大局嚟講撥多啲人去犧牲可能有利既,
又唔駛佢自己犧牲
只係我自己唔肯帶頭犧牲,要我叫人犧牲
始終過唔到自己嗰關

你呢種諗法先係正常同負責任

鄭立係指出問題, 而解決問題就另請高人

佢自己propose出嚟既嘢就唔該佢自己食返
冇任何一個人有義務為佢出手

真係搞笑
呢d嘢唔係選民要求代議士做，
而要自己做，
咁選班人入去做乜？
代議士收人工又做乜？

arm 呀，和勇不分！各位手足唔記得咗？

係都要自己互罵，有咩幫助？

自命清高笑他人看不穿
難道這又會是智慧

lm學野

一睇就知你iq167